唔好再out focus ok?

覺唔覺呢兩日都係一面倒話示威者乜乜乜？

黑警實彈射人呢？
休班警實彈射人呢？
唔好淨係講神獸
私了我絕對讚成，但唔該諗返提出私了其中一個原因係黑警選擇性執法，我哋先要無奈咁做
呢一樣先係我地要攻嘅位

藍絲之爭只係人民同人民嘅爭鬥，國際上冇人想知
麻煩大家對準返，而家係要制裁黑警

新蒲崗暗角打人2.0冇人提？
細路女驚到震哂冇人提？
上街只係破壞中資而無訴求？

麻煩唔好走焦

仲有唔好再問「咁做割唔割」
到底係幾撚無安全感呀？
都未撚出核彈，驚乜？

最後，我為大家破壞而不盜竊感到自豪

自推

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！